十一自備國旗黨旗習大大圖片 踩佢老母 燒佢春袋

就算各區出
都會俾狗咬
最低限度要做到非國慶既主題

印/畫 國旗 黨旗/習大大
周圍貼俾人踩 周圍燒習大大相/紙張 黨旗

踩佢老母 燒佢春袋

推

大家聽日要有目標！唔好再賽跑啦！記得保護自己保護手足

《終極軍師》勇武請入，十一「六區佔領政府部門」

2R 放尿兜

Telegram 預設訊息可以保護到手足性命
希望大家可以幫手推

星火 TG: @Abccbbc
612 TG: @ReliefFund612
Push